屌你老母林鄭又用語言偽術呃鳩人

林鄭:依嫁暫緩你地已經取得階段性勝利, 袋住先啦好嗎